
                      "winchester y la casa que contruyeron los espíritus es sin duda una película fea y sin sentido, recomendable para un domingo. le vamos a dar 1 estrellas y media, mala".
        
            